點解白羅斯同泰國示威者會支持香港人, 但係俄羅斯示威又唔見?

push

我會企喺克里姆林宮呢邊,依家香港傳媒連個反對派係反啲咩,有咩願景都唔報.點會有人理同聲援啊！